你班撚樣肯打柒班左膠未？

我就見一次打一次

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

打左膠有撚用咩 on9

你條左膠咪比我見到你，一定打撚柒你
害死咁多手足

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

你打撚完咁點? 你話我知

辣低佢就夠, 唔洗打

打撚到你班左膠唔撚敢再阻住手足做野！！！！

左膠死全家

咪少個害人精囉，點？

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

打

打打打打打打打打打打打打打打打打打打打

阻膠唔係同路人

同我往死裡打，打甩曬佢地d牙，打斷手腳！

打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打

如果有左膠攬住手足唔俾佢打柒藍絲，正面宗佢個鼻，自然佢就放手

我就唔會阻手足的
你地決定啦

最少都好似推走梁耀忠咁，再唔行開就堅打

唔該大家要記住左膠只係藍絲和理非，同打人廢老係一唱一和，好似黑社會同警犬咁，唔係自己人

鐘意捉鬼個班出黎未 左膠就係鬼
阻人還拖 見一次打一次

左膠係藍絲和理非，咁藍絲係我地嘅敵人，咁呢個理由充分未？

係藍絲同休班狗扮嘅鬼呀，手足仲唔出黎捉

廢物賤狗

拉走佢就得

唔夠 要打到佢地仆街

左膠報警害死真手足唔係第一次
阻一次打一次

左膠會害死手足
一定要打7左膠

圍撚左幾個月都唔識進化 仲圍住鳩企果D抵撚死

好似白頭佬咁拖走佢IS OK

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

話拉話叫走果班人，都係果句啦
點解廢老出黎斬人果陣冇人阻止
係因為你阻住佢佢真係會斬埋你

死左膠你地係同克警藍屍同罪啊

何式凝

害手足真係好撚仆街
咁撚樣唔係兄弟爬山，係冼撚死自己人呀!

支持打左膠 特別出手阻止個班

屌佢老母左膠害完一次又一次 五年前害完 而家每次都害 真係on lun 9

打咗未，咪又係冷氣吹

唔整死曬勇武，左膠點玩區選呀
點玩建制內嘅圈錢遊戲呀
以前遊行示威只係玩玩下，同警察拍膊頭咬耳仔，叫人捉鬼，篤魁整死勇武
行完最黑暗的一天就下年選舉見，記得投票，捐錢

依家真打嘅，個個拎條命岀黎，仲邊有人投俾佢地呢啲淨係識扮大台嗌散水嘅賤種呀

咪搞個612基金岀黎cap水囉，區諾軒，卓佳佳，何式凝

今年8成人14年仲係港豬，唔知佢地啲威水史

捉走佢咪算囉，對同路人又唔洗下下好似對藍絲咁對既，總之不分化啦

左膠唔撚係同路人

教大家捉鬼，１００％捉到

鬼來來去去都係講果２句
１。唔好打呀
２。打死人啦

只要佢講是撚但一句，已經確認佢係鬼
你班玉碎派唔方敢殺人架啦
最完美既處理方法就係
１。拉呢ｄ間諜去第２條街
２。拉走左佢之後盯實佢，睇佢有冇報警救藍屍

只要做到呢２點，就可以防止到任何一隻鬼護送藍屍刀手／同伴

左膠正仆街
唔識反擊 累人累物
俾人扑撚死

[而家決定]左膠割定唔割

一班保護敵人既左膠 一班報警拉自己人既左膠
一班推自己人去比警察輪姦 推自己人去比警察非禮,辱罵,掌摑,恐嚇既人
一班推自己人去比警察行私刑 推自己人去比警察打到爆頭,斷手,斷腳既人
推自己人去比警察用身用手用腳用臉磨地磨到血肉模糊既人
到底係咪自己人 我地係時候諗下

點解講左咁耐都無人打？

點解講左咁耐都無人打？

畀我遇到左膠既話一定會出手